{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10575&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유니온관광호텔"
    },
    "text": "このホテルは大邱駅から徒歩2分の距離に位置しております。 ショッピングや伝統的な在来市場への訪問や東城路を楽しむのにも最適な場所です。 ホテルは親切なサービスときれいな客室で満足度の高いところです。 2階には広いカフェがあり、お茶一杯の余裕を楽しむことができます。 大邱駅は徒歩0分の距離に位置しており、大邱市民運動場は車で4分、達城公園は車で6分の距離にあります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室であり、歯磨き粉と歯ブラシが提供されています。 駐車は無料で、駐車スペースは1部屋あたりレンタルされます。 ホテルには2階のカフェと3階の宴会場があります。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報は変更される場合があります。 実際の客室の状態とイメージが異なる場合があり、チェックインの際に客室の割り当て及びベッドタイプ情報が記載されていない商品は保証できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは大邱駅から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "大邱駅周辺にはショッピングや伝統的な在来市場、東城路などを楽しむことができる観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "このホテルは親切なサービスときれいな客室で満足度の高いところです。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはレストランやカフェがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには2階に広いカフェがあります。お茶を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大邱駅からこのホテルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱駅からこのホテルまで徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室であり、歯磨き粉と歯ブラシが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには無料の駐車場があります。駐車スペースは1部屋あたりレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大邱駅周辺には大邱市民運動場や達城公園などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の割り当てやベッドタイプは確認できますか？",
            "answer": "実際の客室の状態とイメージが異なる場合があり、チェックインの際に客室の割り当ておよびベッドタイプ情報が記載されていない商品は保証できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 461
    }
}